是旦中一件都好喇!

柒婆中獎就最好
又係打假針

第二針，一打落去全身抽筋。慘叫，大叫黨啊

連燈仔燈到冇事就有份

柒婆今晚早D睡喇